[League of Legends][338]抽唔到似似花呀屌

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

League of Legends?

似似腎

抵啦

點解力狗撞到彩仔會try hard

台未

推主線 係咪升宮子坦就得

講緊你

on9力狗屌你老母!

fuck you

SkarnerSting: 唔識係twitch開台=.=

過氣C血鬼

夠薑0030

0030到底係咪認真玩

力有tryhard

槍未

得 打得

hi 新巴打

台

WAC

艾窩啤酒

WA JO

話埋右

話埋中

比我夾住

gunn

wac

我愛B仔

Talon

嘔血了

對KM唔住

無台

佢地成日拎p90食住煙出冇人打

我算係咁

你flash 7 me

20
MINHEExCRAVITY
•
2020年5月3日 20:20:39
我真心懷疑pr公司有用娛樂台洗post
有好多ac每幾個鍾就出一次咩好想屌、世界上有邊條女乜乜乜
仲有，成日不斷話cc tai又屌，cc tai又屈毛
block左好多都仲有

鬼撚到仆街

==?

我仲射左下KM個頭

今場我見個個有份射隊友頭 除左我

amd防flash

kvole0916 唔台知咩料

敗北便會迷惘

力狗3狼隔離比人放左枝ward
慘到

主2出返po 好開心

輕鬆抽

槍槍

冇中路=冇JG

羅莽便會敗北

呢樣真

腎仔當道

記住要共最美的人分享每個夜晚🎵

你唔開台打撈 祝你卡銀1

槍

想槍槍

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

太細 再貼
$$$$$$$$$$$$$

如果果陣買100張 就夠首期

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

SY $$$$$$$$$$$

sy有野哂命先上水
知咩料

下次曬頭毛了

分享kai先野

如果佢cs唔出新game 應該會繼續升

-2gun

1.4k賣得出先算

sor katowice真係1.4k

7ss 十年老屎忽

撈鋪咁多有錢佬=.=

我把刀8號先有

虎槍

呢張堅靚

贏幾多場先升到rank

3-4

viper比中國仔炒4:0

KENNYS

gun mei

金銀銅彈性-1 有興趣留個ac加你

waC

no la

6點仲有人?
waC

有

47303

話

事

仆街 趕唔切上地盤安全堂

聽日再上

League of Legends

老人家咁早起身？

今日返工

巨電識訓晒

下個節日要6月

咁你wac

你未訓

返工做力

Cls 31度 行出個貨櫃已經覺得滾

落7仔買枝野飲都流撚晒汁

全球暖化 世界末日

個冷氣仔勁到著嬲 做冷氣係咪個人都涼d

馬哥番黎話事

陣間食飯 行15分鐘 全程無陰 鳴呀

我=叫外賣

#19
梁文音
• 5h
我uncle影到風眼tim
60
2
2

暴龍黎

未開發 應該唔識黎
之前有判頭飛 個dc6唔識路

星期4要落site 搵人殺左我

你平時都出街架喎

唔係落地盤嘛

山旯旮dc9嫌煩添

30度 反全球暖化撚死晒未

唔夠熱

熱到我出尿
唔笑全球暖化了

貢熱落西

有冇暖化撚出黎傾兩句

Hi

啲fish mola

屋企開冷氣飲可樂打撈

腎開餐

虎哥米貼 剛好食完飯

其實唔山旯旮 啟德發展區 成條路都起緊樓 沒地標 dc6唔識路唔奇

我隻卡勿兒已經進化做完全體 邊個想升分 CALL我

廢青又贏

Dc9:屌你老未入撚左結界

Call咗

sneaky

我都喺啟德

內戰驗下貨先

又想恰人

原來爆左粒珠先有未
尋晚先知

味

你都係食返紅萬啦

我系弱智。。

食返中華牌算。。

老茂里隨身一盒

放係心口恤衫袋。。

紅雙喜先正

得你恰ky

力狗又食晒啲兵同野怪出黎斬對面

...

KM=廢老學新野

。。。

今晚0030米淆

敬老la...
Fish圖未

岩岩先學識手機上連登

流定假

圖左電王 圖右km106

芬蘭《CS：GO》老年職業戰隊成立 平均72歲，5月參賽

開黎見我

7巨啟德惡霸

黎百份百搵我

會唔會心臟病發

邊度黎 啟德站出黎個度？

is
唯一兩間餐廳

巧遠喎 我係九龍灣去九龍城個d地盤度喎

轉左工

響你朵 有無9折先

無限凍0茶

呢個天氣 無限涷撚水都照殺啦

唔係做餐廳食tea咋

黎九龍呢邊食tea

Z490未

熱撚死

冷氣 可樂 撈

有9700k以上根本唔使諗10代

7巨

玩ekko冇無得諗 好似好 cow b

冇無

你冷靜啲先

Q 推兵cow b
W護盾
E 打人
r 不死身

勁

唔好諗喇 時間唔等人

但佢係時間人

玩jj佬 無情推塔機器大家姐

有台先cowb

【轉蛋】《公主祭典》★3凱留(新年) 限定登場！開催預告!

■活動時間
05/05 16:00 ~ 05/08 15:59

■活動內容

活動期間限定★3機率2倍，5% 。
公主祭典本次主打角色：★3凱留(新年) 、似似花、克莉絲提娜、矛依未 。

〈可獲得贈品的對象角色〉
凱留（新年）

〈贈品內容〉
凱留（新年）的記憶碎片×100

此外，在舉辦期間內，若於公主祭典轉蛋或是限定★3必中轉蛋中獲得贈禮對象之角色時，作為「贈品」即可獲得該角色的記憶碎片！
舉辦期間內，每次在公主祭典轉蛋或是限定★3必中轉蛋中獲得贈禮對象角色時，皆能夠獲得贈品。即使透過角色交換Pt來獲得角色，也能夠獲得贈品。

■注意事項
1.公主祭典期間白金轉蛋不開放。
2.PT商店：凱留（新年）、似似花、克莉絲提娜、矛依未，300PT可兌換。
3.在此次公主祭典轉蛋的舉辦期間內所獲得的角色交換Pt若未於05/08 15:59前使用，則可將所持有的角色交換PT繼承至05/08 16:00起所舉辦的精選轉蛋中。
4.繼承後的角色交換Pt在05/08 16:00起所舉辦的精選轉蛋之舉辦期間結束後，將無法再繼續擁有。
5.若繼承了角色交換PT，則角色交換Pt無法轉換為「掃蕩券」。
6.只有在05/05 16:00起所舉辦的公主祭典轉蛋中所獲得的角色交換PT才能夠得以被繼承。
7.獲得的記憶碎片將不會發送至禮物盒中，而是會直接加算至持有數中。
8.即使於公主祭典轉蛋或是限定★3必中轉蛋以外的轉蛋獲得對象角色，也無法獲得贈品。
9.若抽到已經成為夥伴的角色，將會自動轉換成女神的秘石。
10.公主祭典轉蛋超划算折扣，可使用寶石(有償)進行1日1回限定的單抽，當日重置時間為05:00am。
11.角色的詳細能力與技能說明可前往「轉蛋」頁面觀看「角色詳細資訊」。
12.遊戲中使用寶石，系統一律優先使用玩家身上所獲得的寶石(免費)，若玩家身上的寶石(免費)不足時，系統將自動將寶石(有償)納入計算並使用。
13.新創帳號進行新手引導後完成的必中三星轉蛋無法獲得★3凱留(新年)、似似花、克莉絲提娜、矛依未，但可以在新手引導完成後，於此活動期間抽取本次公主祭典，便有機會獲得★3凱留(新年) 、似似花、克莉絲提娜、矛依未。
14.「凱留（新年）」「似似花」「矛依未」「克莉絲提娜」今後有可能再次登場。
15.「凱留（新年）」「似似花」「矛依未」「克莉絲提娜」有可能於新手衝刺轉蛋中登場。
16.新手衝刺轉蛋中出現的角色，將與開始遊戲的日子所舉辦的轉蛋中所出現的角色相同。
17.「似似花」「矛依未」「克莉絲提娜」將預計於今後舉辦的公主祭典轉蛋中登場。
18.「似似花」「矛依未」「克莉絲提娜」在今後將有可能於公主祭典轉蛋以外的轉蛋再次登場。
19.即使於公主祭典轉蛋舉辦期間內使用新手衝刺轉蛋，新手衝刺轉蛋內的★3角色的出現機率也不會變為2倍。
20.關於公主祭典轉蛋、限定★3必中轉蛋、新手衝刺轉蛋的提供機率，請點擊底部選單［轉蛋］中的［詳細］，於［提供機率］分頁內進行確認。
21.「凱留」「凱留（夏日）」「凱留（新年）」為不同角色，因此能夠編組進同一隊伍中。
關於同名角色的隊伍編組詳細，請點擊遊戲中底部選單的［選單］，於［幫助］內的「戰鬥」進行確認。
22.公主祭典轉蛋、限定★3必中轉蛋、新手衝刺轉蛋的舉辦期間及其相關內容，有可能不經預告進行變更。

※So-net 營運團隊保有活動最終修改與詮釋之權利，實際內容請以遊戲內資訊為準。活動舉辦日期與內容，均有可能未先告知而逕行變更，確切詳情以實際開放時所述為主。

@ky 你隻似似花

似似台

我已經重玩左 準備聽日抽似似花
BTW 個每日十連係咪今日LAST

係

抽多隻似力力

卡驚po有花生食

LINK

連登po有花生食

好驚CCTAI班法C殺過黎 我走先 你頂住

？？？

正

君勇成日恰我老
你睇下你尋晚似乜野！

仲低frags過大家姐😂😂😂

花生呢

對唔住 我今晚會打好D

想睇成熟體腳膠

今晚EA

kwannnyyy: 對唔住 我今晚會打好D

🤣🤣🤣

KM就快中風 唔想搞出人命

米廿五拉

想睇KM中風

哈沙ke

原來係第n次黃納粹討伐Riot Games

支持民主自由 不過唔比人有自由

冇人黎撈鋪討伐

張腎一夫當關

no hope

hopeless 呀

大j伍公子玩支那game hopeless

hopeless

力爺請飲可樂

冷氣幾牛b

究竟5月9號, 係咪有德甲睇呢
餓左波好耐

比返我利英超冠軍先

利文識

開住冷氣飲力爺請既可樂打撈 簡直cowb die了

👌

牛b死左

#81
勁大抽
• 5d
支那驚都夠膽開post
死返去貼吧啦
出面lol個post推到337啦 你幾時去收佢地皮
0
7
1

飲極都仲有 幾cowb

咁熱D A卡會唔會爆炸

Rx5700XD

未爆 有心

hdr + freesync =cowb

HDR1000先啱feel
HDR10就算啦

珍惜似力力

A卡=cowb

A卡+AU 重唔牛b死

A Kvole

AMDD

馬哥以前D弟兄係邊?

邊個馬哥

馬雲

上金 唔訓

其實當你身邊搵兩三萬嘅人都想買，樓價真係唔會跌落去

60個都夠上車？

csgo?

老豆比多一球

feel到遲下又有人入黎討伐支那game

萬一尺俾狗住

我會篤哂反我班友去4先

"限聚令搞到就快發毛,於是就上app搵fun😪
約到個岩feel既係X大,佢帶我入佢hall
我估唔到宜家仲有人住系度,成個校園都好少人,成個Hall 直情無見到第二個人
我心諗係度裸跑,玩SM都無人知🤤

anyway，一齊沖完涼打左一陣就係佢張床同佢做
正心諗幾好feel既時候就有人敲門🙄
我d衫留左係沖涼房,就唯有光脫脫甘暱係個無櫃門既衣櫃
佢就係我隔離搵左條孖煙筒著就去開門
有個人走入離打蛇,話有記錄帶左個visitor黎,十一點都未走😱
大鑊,我試下暱係堆長褲後面缩埋一舊,結果都係比人搵到...

個場面尷尬到，個人講左一段野我都無聽到，淨系掛住留意自己無著褲點樣遮😣
後黎個人走左我先發現自己後面仲入住個dom,真系唔洗見人啦🤯🤯🤯
個RA走左之後, 個男仔見到我甘尷尬就攬住我安慰我。佢同我講sorry話同我比幾十蚊蛇飛,如果仲覺得ok就可以留一夜
結果我地成晚瘋狂咁做，第二日仲系common area張梳化同沖涼房互打左兩次,我地仲食埋brunch先走😋
Overall 我覺得係幾好玩幾刺激既,應該都會再搵呢個男仔。但系下次真係唔好甘乖仔去登記😅"

寧 願 天 去 收 我

you tai wei

寧願睇cawai

H

文識未睇台 扮呀妹fans

老婆豬無開

我派的膠歌撐住我心中屎穴

有 呼吸PLAN 仲有終極煉仙PLAN

武磊?

G波仔

上次咪科勞左

呢D咪G自己開台個重點係邊囉

有無中國G 泡G唔岩口味

習大大收埋哂

無美金幾時開返D G

大佬 會唔會肥膩左D

腎開飯

豬油撈飯?

系

寧願7ss.jpg

c9sneaky

lol係咪會砍acc 無玩3年

台伏?

24 歲助理工程師跳樓亡

力

員稍後再在阿明家中撿獲三頁紙遺書，分別寫給其女友「米米」

又回帶

@ky

彩仔玩撈
即spec

力狗撞未

On9 力狗 屌你老母！
Fuck youuuuuuuuuuuu
狗黎架喎

我有個舊同學真係返工程 做到壓力爆煲 做左空中飛人...

力狗嘗鋅

yes台伏 search都見倒我層經打個rank

Check下有沒被ban

csgo有冇人舉我上金

冇台又冇槍

冇人出聲但齊腳槍
wac sin

我wac

我先系

哭泣聲絕毛ee?

玩倒了
版面唔同哂

冇台 仲慘過全球熱化

1080p@60 test

amd yes

食飯定驚

收皮?

唔敢了

對面都唔勁

未熱身

部機太廢

搞低效

屌,原來佢唔知更新完之後自己變晒全部高效

唔知邊次*

OuO

郭家豪 , 2020-05-04 10:46:17
英雄聯盟

陳昱融 , 2020-05-04 10:39:06
英雄聯盟

Jady Hong , 2020-05-04 10:28:43
英雄聯盟

G Kvole , 2020-05-04 10:25:25
英雄聯盟

下單了

elo直昇機隊

有D都幾正

咩料 依家又新一季?

接單數:374

肥閪把聲通常好正

日常生活吸收埋啲糖就去撚晒聲帶度

呢個人氣排行第10 都幾痴線

iou1031

寧願搵讀書妹陪打撈

老野D口味...

巨好射得

算係咁

弱智黎計算係咁....

唯一一次守到B係主席死先

冇射到自己友算係咁啦

兩粒謝西瓜

原諒我當天不懂得珍惜 只知任性壞事情

屌你老母 芝士漢堡

靜到 冇台冇人死晒

KM106106

然唔到

係我屎定佢神仙

你ja ga

同你玩D人都要搵人 佢地唔洗=.=

無計過氣驚

今晚俾人CARRY左5場= =

我覺得係人地勁 或者佢開得有技巧

我dream team1舉4

真係勁就無計啦
開得有技巧更加無計

+未

+

gun+

冇人槍

all 完 c feel 到槍法如神

KM唔敢

刀死左個隊友之後打唔中人

弱智VS

個下飛出煙刀人dd型

諗住走佬,點知我跳正佢面前
RAMBO

p90唔夠多彈 下次轉重機

睇到晒

all 完 c冇力打機

#400
KS_Sona
•
2 小時前
all 完 c feel 到槍法如神

最尾兩三ROUND先搵返隻手==

係我了

咁早未有人起身阻我話事喇掛

啦

無你

有巨

主席槍未

準備痴兩條線落個moon度no scope

aes唔識串++

小狗當道+++

仆你個臭街 行政部無返 做唔到入閘登記

2唔識串

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

我要PTGF,我要叫雞

政府派1萬蚊，巴打們會點分配黎callg？

幾個月無叫了

龍虎鳳天子君臨九龍套餐：
對你來說，callg玩女人已徹底融入你的生活。錢你大把，最重要開心！身為風月專家的你，已經對香港普通的女生沒興趣，除了高級agnet的日本妹/香港模特，你根本不屑一顧！
因此是時候衝出國際了！
唯有可愛い的架妹或者高挑的韓妹才能引起你的慾望，平均消費$5000以上，上不封頂

遊玩次數：1萬蚊=1次左右

馬哥

架妹洗撚5000==
我搭埋飛機都唔洗

20分鐘16000日元 30分鐘21000日元
先千幾蚊
機票 1500 加埋先3000

想再拎可樂了

你了

雞皇

#33好撚25

#14
꽃케이🌸
•
1 年前
孝子文識

#32
KS_Sona
• 2019-12-18
DAY 5有马温泉-> 神户 神户牛午餐 六甲山夜景

#33
利物浦足球會
•
1 日前
話埋中
比我夾住

==

😤😤😤

= =

欠債過百萬.. 可以點解決...

利物浦足球會

有馬溫泉正,我上年都有去
住左晚溫泉旅館

住邊間

想開新旅遊PO 有無手足G持

Callg界kol

唔講G

虎哥想CALL咩G

又開爛尾

向陽閣

好似有睇過 不過其實有馬溫泉偏貴 是但都1200-1500/ 一人

唔爛尾

Day 1

未開PO咪追擊

完左

Day999

快啲 返屋企

課蛋捲都幾千啦 溫泉邊到貴

#6
梁文音
• 20h
好撚豬

日韓高汁G

泡g唔屌

係你了

在世間尋覓愛侶 佩雷斯但求共聚 然而主席半身都過去 我偏偏又後悔

全球熱化 世界未日

企鵝G係咪比條鬼佬包養

想請教下咁多巴打
玩戰棋前中期好猛 基本上都係連勝第一
我多數係嗱嗱臨砌左個陣營先,之後猛咁幫啲英升
例如我玩人造人，見到有fiona或者雷歐娜就即刻買有裝就即刻合俾佢地，
好快上到3星屌打人
但係keep住個陣營玩到後期，連包尾啲人都屌打返我轉頭
慢慢由第一名跌返落去包尾
應該係邊個位出錯？

@b

7sbb

Shen

7巨=SIMPLE

垃圾陣/冇儲錢/擺錯位

你識玩咩

唔識

我識

文識

應該點樣換陣？因為個情況好極端，一直係咁連贏
之後直到比對面殺返一場之後就開始不停狂輸，贏一場都好難
呢個時候我啲起手英都已經大部份都係兩三星
如果換貴英機率又難抽中好難湊夠幾隻升
同埋又未必符合到我本身玩緊個陣營

玩人造人緊係 快D升8 LV ALL IN EKKO
好似係
其他廢物比一件裝攞血統就得

係呀我一開頭係咁玩fiona+ 雷歐娜 係咁將啲勁裝畀晒佢升到3星 前期秒人超爽 但係一過咗某個階段就變咗垃圾，包尾嗰隊嘅陣營全滿之下都殺晒我全家
其實一開波前中期升到兩三lv會點處置？會買走佢將啲裝比隻後期貴英雄？

1$ 個D 3星無乜用
升2$/3$ 做3星有用D
fiona+ 雷歐娜 廢物中GE廢物 前期比你3星左咪勁囉
後期人地一隻2星MF都打哂你啦
我通常 1$升到2星就算
後期你賣左佢ALL IN D裝 比2星EKKO仲好

是但汁返隻1星fiona+ 雷歐娜 儲血統就得

捉棋升白金好似易過打LOL 決定捉棋算

*鑽石

唔該晒係咪去到差唔多見到有得賣$2/$3嘅時候就開始要買因為好似好難抽得中咁

我帶你lol上鑽 你帶我棋上鑽

唔記得5LV定6LV 2$/3$ 個%最高 可以個陣刷

棋@MKIB

依加興玩賭1蚊3星嫁
無人玩2/3蚊
前期唔升LV
打完石頭用晒D錢黎抽1蚊3星
咪聽條友9UP

SOR 9

6巫波比3星

邊個捉棋達到棋神嘅境界

@mkib

棋靈王

有冇一個同佢棋力差唔多 想睇「神之一手」

有無巴打得閒雙排上分，銀4

得AlphaGo 可以同mkib打

有個問題想問下，我1月由HKBN轉咗去PCCW，自此之後玩LOL時不時會爆ping，由30跳到去90，甚至200幾，想問下有冇用PCCW嘅人有相同情況，定其實係台服server問題

Pccw表示無問題

一時時 有時會跳90

7eah

我反而玩其他game lag
發覺佢自動轉番100mb
明明我500mb網絡用cat5線

雙排上dmg ++

上cat6

PCCW成日跳PING

得500mb上乜鬼

呢個乜水黎

玩到重新連線中都試過

你喜啦攬住啲cat5線叫春都得架

有冇gun可以射個太陽落黎

交俾撈鋪首席狙擊手腎仔搞掂佢

BlackRuby

我射到唔洗問啦

刀吾系巧熱姐 地盤個温度計都係寫住34度

乾未

去轉銅記又屌放工一波

望到定定就射到了

望到呢條死肥妹即刻鳩縮添

貢熱做地盤係咪會死
我坐冷氣房都就熱死

富士

我又吾洗行西

不過個女則師入到會議室話收唔到電話 要開住門
#40路大媽

地盤師傅裸體.jpg

係窮呀屌你個系.jpg

呢d天氣點札鐵 條鐵都曬到滾

隻手會唔會痴住條鐵

曬到有個X係背
以前有個ae係我面前換3 我問佢做乜鳩長袖都曬到條反光帶係背

戴手套架嘛 邊有師傅唔戴手套

d女唔撚着黑絲啦 冇得j啦

地盤有文職女女架？

工地都有架咩

冇

係咪係d貨櫃箱入邊涼冷氣

地盤行政/秘書 未見過有男
反正呢d又係唔洗行西
個樣正常 已經一堆厹

Is

冷氣未

呢個ae條女咪做地盤文員 散左係其他地盤撞到
我個客d工程師仔：條女咁豬都蜜蜂嬲蜜糖咁

輕鬆

應該收手定繼續

你影個box黎睇下

文識送的

接頭霸王

會唔會好后羿咁，射到老婆走佬

都無囡囡 唔怕拉

@98

無矛依末 可以再抽落去嘅 你有幾多石先

仲有21下

21下10連

可以抽落去嘅我覺得

我留新年優依算了

又補唔到

抽唔到 棄驚

仲有免費抽
聽日中

一早棄左

唔洗等聽日
打完呢句即中

輕鬆放工

輕鬆凱留

抽唔到明日花呀屌

我叫工程師較左機率

工程師跳樓死左啦

ky讀落去既下事=工程師

下事

話事

工程師比狗做
返六日 8-8=基本

李知恩圖報 李知恩

係咪應該5星左似似花先

可以 反正隻隻都要5星

真

我慘到50LV王都秒唔到

KY抽似似花未

70抽女帝臭貓
無石了
駛唔駛5星女帝

女帝

新入黎 想問下
ward ping點撳

小安OuO

要

老女人都岩

我認真問架

開個ESC慢慢搵
我都唔記得邊頁

有次打緊揾過 掃過一眼揾唔到
我問大石 佢都唔識

大石去左邊

比我屌走左 唔敢係撈鋪出現

259

真係259

呢個自己set啦 default好似唔係G

又話大石留守高登唔過黎連登

Ping ward 自己set
Set開n

DEFAULT個G係普通PING人
印象中佢呢個野係冇DEFAULT

屌,我都係N

Nice

使閪咩
ping完打ward米duck

你在打三小?打中文吧

台仔除左taiwan china sex之外仲識咩字

大石睇下

認真問
下路老鼠圖奇一句 夜曲歌
愈打愈差
最後贏埋

25到扑街

大石之前邀我duo
我幾日後邀返佢佢又唔入

都係賢仔好

撈鋪25師

尋日送完頭 隻twitch無啦啦夜曲歌我 大石同我都以為條友開咀 點知係問點撳ward ping

個個食緊飯 話

好 到我

無飯食

開飯啦

實況主表示該頻道僅適合成人觀看。

未睇得住

老細唔請女仔 係咪要走了

你剪左

剪乜9？

JJ

唔係以為我n剪下話？
恥笑撚全面進場

剪鼠腎

冇台 死人了

腳膠完全體

究極體未

點解我隻凱留打山神大人 rj

呢呢架

屌未

La la love bomb

iu套野有條友叫贊星

U粉?

屌你老母收撚皮啦比返個名人地未

iu朝朝含醒我

請佢食支煙先啦🚬

黑警台未

你台

gun

佢係警犬台

有人同我打G未

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

煙味

樓主唔敢

你唔入

利狗當道

似似_

你假gachi

跟

無人

想退休

有我

你

我會死

++

7槍槍

-3

@KM

紅豆改左咩名==

加未

++++++

id

csoo1

-2
有主席

點解你係牙叉==

查無與您的搜尋字眼相符的使用者

已送出好友邀請。對方接受邀請後將顯示於您的好友名單中。

有兩個主席

紅豆唔敢?

圖右一舉三勁到

佢GUN王

圖右力戰而敗

都係唔夠力舉

嘔血未

cool

hot

打到嬴為止

巨唔敢

你唔敢

super cool fire 線上

腎選擇英雄中

全部唔敢點打槍

又比路人舉重

咁又話哂事

咁我話啦

快

個個去哂打GUN 無人阻我話

到我

6歲

槍完,弱者NOW

佩佩 聽晚槍

佩佩槍好勁
起碼有鷹

當年（十年前），一收工就問人去cp邊個場
邊到啲女波大，好招呼
玩服務嘅匯美，君悅十幾間桑拿，
鐘意就唱仁k又得
再唔係搵倉女包一晚又得

一收工，上到深圳就買包煙，扯口煙跟住打俾桑拿場
跳上和諧號，一到步就有專車接送
順帶一提中元街間曼聯茶餐廳好難食

一上到酒店，去睇一睇T枱行catwalk先
睇唔啱就入房再簡
通常我睇A牌先，第一輪十幾個入來，各式制服誘惑，個個入房就除bra
樣靚身材正，俾你驗埋無假波，一時間房內乳香四溢，可謂人間仙境

簡啱入房貼身舞挑逗，先來口爆1獲
毒龍鑽，啜腳指，螞蟻上樹，獅子搖頭
大車特車下第2q順利派彩

找完數出番大堂，經理仲幫你call埋車，買埋煙
啜一淡中南海,回味下之前激戰
又返返香港返工

甚麼政治？甚麼gdp?
我只知道希望早啲出糧再上去玩
點知洗左一次太平地之後
諗住好似之前咁好快打完風
就沒有以後了。。。。。

文音日記

咪屈 我唔食煙

想知咩獅子搖頭螞蟻上樹

其實東莞我都係去得幾次
仲要我最後去個次咁係東莞比人收皮個日
差啲要坐14日

Id?

垃圾

做咩攻擊我

GUN未

聽晚同佩佩

冇人槍槍

+你唔入仲扮

玩緊三國志

宋g恩25

依家槍
唔槍25

開左先講 再25d

驚你呀

你唔等

Super hot fire = who

你上面

25佢先 唔入

好波

[上午3:50]
aesope82368:
25
U
5 PLAY
[上午3:50]
aesope82368:
25
U
5 PLAY
[上午3:50]
aesope82368:
25
U
5 PLAY
[上午3:50]
aesope82368:
25
U
5 PLAY
[上午3:50]
aesope82368:
25
U
5 PLAY
[上午3:50]
aesope82368:
25
U
5 PLAY
[上午3:50]
aesope82368:
25
U
5 PLAY
[上午3:50]
aesope82368:
25
U
5 PLAY
[上午3:50]
aesope82368:
25
U
5 PLAY
[上午3:50]
aesope82368:
25
U
5 PLAY
[上午3:50]
aesope82368:
25
U
5 PLAY
[上午3:50]
aesope82368:
25
U
5 PLAY
[上午3:50]
aesope82368:
25
U
5 PLAY
[上午3:50]
aesope82368:
25
U
5 PLAY
[上午3:50]
aesope82368:
25
U
5 PLAY
[上午3:50]
aesope82368:
25
U
5 PLAY
[上午3:50]
aesope82368:
25
U
5 PLAY

天日先啦 夜麻麻

25

粒粒25人

wac hhehe

55

5 PLAY

唔同我地玩仲要25人

升爆輕鬆過關

話了

知 不 知 你 在 濫 用 我 的 惻 隱

東莞興旺

快 我帶隊

wwwwwwwwwwwww

vvvvvvvvvvvvvvvvvv

yyyyyyyyyyyyyyyy

腎遊戲中

😤

咁早

佢吹水

屌 條lan線 好似壞左
換左ps4條線插電腦就無斷線

想放工

我都想

了

想過搶新娘 我差點講真

舉我未

我敢

偷

梨25

wuhan

#2
KS_Sona
• 13h

一條片話你知佩雷斯主席有幾可愛

腎

#33

主席>7巨

佩雷斯7巨

琴日免費十抽中似似花同霞
仲有用卷單抽中矛依未
儲左6萬幾石，本身一粒都唔洗用就可以收工
手痕抽多7500石乜都冇

混左幾場又接近100分

WO CAO NI MA

💯

矛人打撈了

我唔係人

玩summoner rift未

wwsl

玩howling abyss

琴晚唔見你on撈 傷心

但係我有on

5月10日«全民覺醒 林鄭下台»

尋人 where is nb

呢班人，人生根本完全只係為咗啲肌肉而生存，佢哋嘅腦袋入面淨係得卡路里，蛋白質，碳水化合物，同埋脂肪。。

上磅要食得夠卡路里，夠蛋白質，夠碳水
每日就要不斷用個磅去磅食物，每日都要去街市買大量雞胸肉，買飯，買牛肉，買蝦，買魚，買蕃薯，買香蕉，佢哋人生真係好悲慘，一日食五六七餐都係淨係食呢啲嘢

之後又要早瞓，又要早起身，最緊要瞓得夠精神，如果唔係又恢復唔到肌肉，再加上瞓得唔夠第二日訓練又做得唔好

每日都要用個幾，兩個鐘去做訓練，一星期去五至六日健身，練大隻，練肌肉，佢哋人生真係好可悲

去到健身室，又要每日去操爆自己，食得多，玩得重，先會有進步，每日嘅生活就係死捱難捱

修身嘅時候仲慘，呢班人完全係冇人生，三四個月淨係可以食白烚雞胸同白飯仲有白烚菜，好少少都係食隻雞蛋，見到都覺得可憐...仲要狂做帶氧跑步去減脂

比妮禁錮

林鄭林鄭林鄭
下台下台下台

啊～～～～～死黑警

一人一間必食藍店
我先 金拱門

呢紅店喎

元氣

7巨 北極

twitch.tv/lol7ss

Mission impossible

機會黎啦 話

offlined

Lux Support – Buff

Will be in patch 10.11

係我嘅版本

食完返黎再開

笑西 我lux勁

後個patch==
到時加盾量當buff左

都好

嗌food熊貓

發覺打積分真係講運氣多過實力
自己玩得好既時候隊友玩得差
到自己玩得差就可能隊友玩得好
同埋發覺近年打積分遇到無論隊友定對手都好
一遇下風只會不停死送頭而唔會點龜塔食兵等人幫咁
一係就300 400咁而掉番轉就變040 050咁
真係

殺過人點會殺數歸0

你係勁既隊友幾送都幾carry到啦 係要勁幾個次元 唔係勁小小果種

我可能講得唔好
我意思指依家打積分呢好少會細數目比數
唔會210 230 110 010咁
D人一玩一係就好勁玩到400 500
但一係玩到好差就係040 050咁

carry我

勁唔過你幾個次元

突然咁謙虛

我小號卡銀 本尊鑽係最好例子

未到暑假

同你玩親都要湊四個

銀牌東巴

有沒舉重rank++

棄game

宜家打15分鐘見到明顯差距都分左勝負

咁多文識紙板人混分

awp lux你敢嘴

18:00 KST

你老母比狗屌既時間?

是機會

好的

8分鐘夠啦

ban pick夠啦

www.twitch.tv/lol7ss

HotshotGG 6780 指標 1 天前*22

北極

殺哂D企鵝

北極北極北極
下台下台下台

有無人用只a英雄果個掣，對面英雄同啲兵拿埋一堆時候經常a錯，尤其用緊近戰果時
Set邊個掣最就手

停車都唔洗熄匙涼冷氣都幾cowb

259 LA

`掣

iu首淫賤新歌幾cowb

725

ky跌銀未

LIN未

腎晚飯

冇25咁淫

開飯啦腎

屌你老味臭化閪

撐根台

姐姐級

臭你又奶

唔臭唔奶

阿嬸級

姐姐先正 大食

KM個年齡+姐姐=80路

40+40 =80?

台?

有人打G未

根

你25

呢期係咪興接力每人STREAM一場GAME

琴晚等你十分鐘都唔入 你先系

無人根有咩計

你33分+我40分入你自己走左
你25

根-5

根@佩佩

今日有態

俾大石HARD CARRY

俾ACC大石入黎未

因為佢TROLL得多都嫌悶 想CARRY下

大石無黎連登咩

冇AC

邊個係背後講佢 一清二楚

佩哥

大石係屎

大石我大佬喎=.=

換機未

Happy Faker Day! 🎂 #T1WIN

5월 7일은 T1 T1 League of Legends / T1 리그오브레전드 "Faker" 이상혁 선수의 생일입니다! 🎉

巨接力

小狗當道

主義where are you

8GB RAM
嘔血

巨 100$

圖右資助我

腎 $10

文識TOP FRAG

25到

又唔升rank

唔夠硬朗！

你黎囉=.=

咁快冇GUN

好多弱者

今日的我沒有極限

我要槍呀 槍槍

我今日硬朗

7巨 KM 主2 我 送智YAN

又變solo槍

２５

你入先講

冇哂人

好

god allu

你fish 完未 幾時槍

fish完十年

咁又唔槍 25到

allu隻手DD熱

MISUTA 廢到仆街

W

wa

1001